女神:你真係好好,條件唔差,一定會有女仔鐘意你

下一句
但鐘意你果個唔會係我

咁開個價啦

毒男：你個閪隆為大量男人開合著，但不會為我